啲人成日話gym房好多師兄會𥄫女

點解我唔係好覺有仔望我
利申 167cm 56kg 少少肉地 樣普通

樣衰 無波

仔女喺Gym room都只會𥄫仔

自貼吓

波我就一早放棄咗 操緊hip thrust練屎忽算

自爆不了

咁解釋左點解無人望你

真

我見其他女都冇咩波路喎

冇相點管你

有啲大隻仔真係幾正

傾唔到落去

你麻甩佬有咩好望

證明你對自己個樣太有自信

因為你係仔

真絲

冇圖你話你係葉瘤都得架啦

56kg, 算肥

應該係套戰衣問題

基佬係gym room 佔盡天時地利人和

我覺得體態重要啲

你知道規矩㗎啦
圖
如果唔係乜都唔使講

平時都legging gum lor

gym room 不嬲都係昅仔

D女人又唔化妝又冇晒儀態咁做運動太恐怖 -,-

唔好問啦⋯⋯

有其他女正過你 點解要𥄫你

袋底卧推

樣係中上

究竟你係巴定絲

不論男女都係睇大隻仔

都話真絲

但係又話啲Ching會狂視姦啲女

有冇人好鐘意女朋友怕醜嘅moment?

有神屌既真絲

女一定會望

但大隻仔我都會望，望下啲動作自己又學下

有無個大屎忽 同對波fing fing下先?

認真操既忙到pk,得撚閑𥄫
睇都係睇大隻師兄操咩

除非你超少布咪望幾眼

講真，你大腿小腿正唔正先？

健身室啲男女會好誠實 因為好撚多荷爾蒙但係連佢地都唔𥄫嘅話...

自問個屎忽幾大 不過差咁啲線條

大腿少粗 尤其是個四頭 小腿幼

好多自覺正常樣都係高估左自己
如果係出自其他人把口已經加左尊重分
你諗你

167 56算少肥。

貼對波仔黎睇下

嫌通我真係咁醜

大撚把男人𥄫住你啦 你自己唔識分 女人根本唔知男人點𥄫女

其實都想望, 得閒先望2野,專心做GYM 廢事分神

成日𥄫又話視姦好唔舒服
D男人係咪未見過女人

唔𥄫又問點解唔𥄫我
想點呀

我覺得心態重要啲

D 女人自己太多性幻想炸
冇化妝一身臭汗D毛孔又打開晒, 搵鬼睇咩

有女人味一定多人望
毒毒地果D就執下先出街

絲打知男人點𥄫？

我都覺得女人係煩閪啲

我反而係啲佬光明正大咁望實我
已經唔係昅咁簡單
搞到我好驚去做GYM...

一係太撚瘦冇嘢好睇 一係太撚肥

梗係睇大隻佬

如果著短褲，有靚腿已經夠殺

望住你，又唔一定對你有興趣
好多人都鍾意望其他師兄，睇吓佢哋啲動作做得啱唔啱；又或者睇吓人哋嘅嘅動作，睇吓有冇改善自己嘅空間
好心你，唔好咁多幻想

男人著乜legging 呀

係 btw我有女朋友

除非你真係好正

又或者做得太差都會狂昅笑鳩你

前日先見到條女做到晨運咁

BMI 20!!
Normal range is 18.5-22.9
大家唔好再話佢肥！

男人嘅胸都大過你 點解要𥄫你

望吓姿勢啱唔啱使唔使牛咁眼望住

女出街都大把啦 洗撚係gym房睇 緊係望下d大隻佬點操好過啦

呢個真 偷學大隻佬

真心有女做GYM好煩 有女既角度就唔望得
如果東南西北有4條女 真係要閉埋眼 唉

係 btw我係直既 但手機全部男人相同mon住d男人post／forum

hello moto

無圖討論條撚咩

練好個屎忽 再搵我啊 我會望到你好開心

因為睇仔多
女好少人睇架 因為你地唔會bulk 住行

落到gym room不嬲視姦開啲女

想視姦你

睇fat rate, 可能低過20%呢

做完每set都要抖抖，唔周圍望下真係無咩野做

㩒電話又太短時間

去gym真係睇大隻佬多過睇女 望下人地點樣操先練到咁大隻 再諗下自己可以點改善D動作
好多女入gym房都係跑步機/鳩舉 無參考價值

最好個gym房無女 咁就可以專心練

我好享受比同性欣賞同扱我既body 同時觀察其他男人既訓練方法同優勝既地方

睇住gv 做gym

最撚驚係男女朋友一齊做果D 以為你望佢條女 好具攻擊性
初初一開始都會好奇望下D仔有冇望女 發覺真係接近冇個個望大隻仔

BUT有D女職業級大隻都勁既

去pure 可能大把仔hi你

你係邊間

做得gym應該唔差啩？應該都會正常起碼

少少肉地

平時做占最鍾意幫啲大隻仔托住條bar
望住佢哋爆曬青筋真係好撚正

自貼身材

咁其實係咪啲女人成日自作多情 以為人哋視姦佢哋 實情就自己被害妄想症

邊鳩到咁得閑視姦
都做到無力啦

秒

仲要開post問

假膠

玩得PURE都係係中產 有機會被賣單

除非有女真係好大隻玩開健美嗰啲

美極？

平時唔會share靚女相 但肌肉型男就周圍send

練到咁咪大把人望....

你衣著都有影響WOR
你著貼晒身或者BAR TOP都大把人望啦

香港gym room 有系女𥄫咩
外國gym 求其一條女 身材已經屌打港女

Sammi

識個aa cup男人婆日日po story話自己比人𥄫

有啲真係差到想嘔

都唔係嘅 我見有啲女師兄都好strong下

女性操得勁絕對要睇

真，仲重過男人

仲有腳粗冇蘿

𥄫左你好耐

靚女著yoga pant做squat正到仆街，一定偷𥄫下有無gap型

利申 gay

但係係gym room 100%男人pat正過女人

167cm 有肌肉既話唔叫肥喎

就算唔係gay , 望住D 肌肉都開心
會諗到自己會練到線條咁好

認真答 帶住口罩做gym 應該係你隻眼唔夠靚

好多毛

著sport bra去 GYM
一定有人狠狠咁望實你

你係邊間做 我偷睇你

真，做得gym睇人操得幾大隻黎做目標同比較，去係無心之操既先會係到昅女

我會𥄫女
利申 女

你去過外國gym room 就明

不過啲鬼妹真係fit

好奇問 係咪多數女仔著legging 都會比男人瞰 不論肥瘦 靚醜
成日見d 男話 著咁緊好正 搞到我唔敢著

見到樣衰既女，我寧願望返d身型fit既ching

身高問題？
167厘米，唔算高，又唔算矮。
樣子太平庸，無人望？

通常俾人𥄫的，都係樣子有些不平凡
例如：靚，太高，太矮，太肥，太瘦，太壯

醜女通常男仔想吐，但都會望，不過係以另一種眼光。

平庸就無人望。

著咩 3？

如果所謂靚女 on99拎個3磅係到鳩fing

Vs

普通女仔做幾下正確拉背/推胸/深蹲

我諗我一眼都唔會望啲弱智打卡妹

我都有揀屎忽,幾時互吉

仔女都，但仔多d，想睇下人地用咩方法練得靚舊肌

我睇女
尤其係有仔一齊操個啲我專望

陰鳩公

想唔想有人過嚟同你講野
如果想 你覺個講咩最好

167 56kg可以好正喎

屌條女做撚完未呀 做幾set用成粒鐘 呀叔唔撚洗操野呀？

我成日偷望你，但你察覺唔到姐😔😔

Ching識玩

咸濕佬死開啦

昅個的士佬做咩

屌你，坐車時見到笑咗出嚟

俾成車人睥咗一睥

冇波你同支燈柱有乜分別
男人係唔會對燈柱產生幻想

男人老狗邊個望你啊on 9

咪話咗個樣普通

你係咪40kg都無個啲矮瘦毒撚

你先係

三冇身材
五五身腳短冇籮突肚嘅話

咁真係難少少有

啱
利申絲 入左gym room後總之係大隻睇落有料到就一定望住人做時候嘅姿勢先 唔睇性別
睇多d 自己再改善番自己姿勢 不斷發現新大陸咁 自己好明顯會進步
做到缺氧 嘢都講唔到 又focus係姿勢度有無錯 邊得閒望人嘅樣呀

圖呢 師兄

識樓主真人
佢係巴

我真係未驚過
見親啲拖仔既女都望下條女
條仔十個九個都細隻過我 我真係唔怕望

廿八座大王? 邊個拳頭大邊個岩?

我話我唔驚啲仔有無攻擊性姐
又唔係要做啲咩

望住人地
人地會老尷喎
所以我都好少會望人
好似精蟲上腦咁....
好樣衰囉

咁可能你著得唔夠吸引....又或者真係

依家gym房唔係都要帶口罩架咩

望一兩眼姐
唔係要你望撚住人

咁仲衰
戴左罩都無人望
仲要女

女仔167cm都唔高

我會順手𥄫下啲大隻仔 佢哋做big three個陣特別正

絲打如果想多仔望既可以戴帽去練
我發覺我一戴cup帽個日就會更加多仔昅
仲試過幾次俾人直接走埋黎抄我牌

利申：有波 pat就仲操緊

其實我覺得女仔170以下都只係正常
170以下就算瘦你都只會覺得佢成個人長
170以上先會覺得佢高

有冇睇成人台多咩

咁大膽架咩
我眼見真係操野個啲都真係操野
唔會撩人

咪扮男人啦

試過大家都抖緊
吾小心有個眼神對望
可能我個時對住佢笑左一笑
（但隔住口罩都睇到對笑眼）
當我準備走去下部機個陣
佢就走左埋黎抄牌

死基佬

絲打肯定好靚女

無啦啦走黎抄牌唔會好狗公咩
除左靚仔

想多了 只係正常樣
個個女仔戴左口罩都係女神黎

明係狗公啦 靚仔都係咁話

係女就有人瞰㗎啦

咁我唔想比人瞰 都係著鬆身褲

直接就抄？
有咩開場白

你冇pat掛冇嘢睇

Hi 可吾可以比你電話我
我地做個朋友一齊做gym 呀
咁囉

咩喎，咁你真係靚呀馬，望多兩眼都好正常姐

學唔到野添
中佬定後生
成日見啲中佬撩後生女 勁變態

仔好睇好多 非基
睇下點練法

唔係下話

都話咗係真絲

想知如果係靚仔身型又好
會唔會受

有j絲

女師兄

Agree
女仔
150以下：矮
150至170：正常
170以上：高

個人認為gym分兩類人，識玩同唔識玩(不論身形)
識玩嘅人，睇其他人好主要係因素，都係睇人玩嘅姿勢(不迫男女)，原因其他人就好似一面鏡，睇到自己嘅缺點同可以學習嘅地方，睇女只係bonus
唔識嘅人，就真係唔識，埋頭苦幹，自己做自己嘢，睇女時就真係睇女

望下褲檔

靚仔加大隻通常係player多 不了

係gym房比人𥄫得既
其實來來去去都係嗰幾個理由

1. 操得好
勁大隻 體態好 或者好大重量
啲人會望住 睇下有無機會學野

2. 鳩操
動作太好笑 唔知係度做乜鳩 唔識又唔問
香港人好大壓力 望下你 笑鳩你 成個人輕鬆晒

3. Ching 你個動作好危險
危險動作 e.g. 自殺式卧推
Or 見你控制唔到個重量 震晒錯form都要格硬做
班大隻佬已經準備好過黎拯救你

4. 衣著
其實你著到咁 都係想人地望你姐

一兩眼
望到咪望囉
目及又另一回事啦

有一種動作我唔知算唔算鳩做/唔識做
三頭下壓拉背混合技咁出

167cm 56kg都叫算肥?
你中意人營養不良定點

咁真係要睇fat rate

自己條女gym前都係 167 59kg 32%fat rate

而家 167 57kg 25%fat rate 都已經差好遠

如果係有練開嘅絲， 20%或以下就真係健康靚喇

即係反而唔靚仔/唔大隻先受

試過玩跑步機前面係有塊鏡

跑跑下隔離有個大波妹係到跑 睇到我眼都突 仲要勁多男係到望

167cm, 56kg
如果冇做開運動一定係小肥
D肉鬆泡泡, 拜拜肉同個腩位一定係出晒黎

咁又吾係
首先你野都冇同人講過
一下子直接走黎抄人牌
好狗公feel
係女見到呢啲都驚

巴打，第3點真係講得好中，有時見新手做到好危險(bench)，而我休息緊會望住，如果出事會即刻衝埋去救佢，事實亦都試過，雖然我唔係大隻佬

靚咪𥄫唔靚咪唔𥄫

大隻佬救竹仔渣

20%以下有機會黎唔到m
2頭都夠啦 ...

女毒撚
男姑娘

連燈proper noun

女仔暫時未有機會

吓？20% 同停經都仲有好大段距離喎

除非你跌得太快

一般女仔唔需要馬甲線嘅話20頭係無問題嘅

證明你係正常人

有見識
有做運動同冇做運動，
即使同身高同體重，身型都會爭好遠

我未見過唔做運動嘅肉地身型係靚，
對肥妹有偏愛嘅人就唔講啦
就算天生有肉地，
做開運動嘅線條同比例都會好好多。

嗰啲唔做運動由得自己肥嘅，
最鍾意食住炸髀話要活出自我
呢句係俾啲天生有不可逆因素嘅人講嘅，
唔係俾啲純粹懶嘅人講

睇落似係muscle up既退階動作

咁你叫人點答你

唔係呢隻
用滑輪做個隻

所以咪叫退階動作囉

你個動作流程係唔係類似muscle up？

操得靚咪目及，男女一樣

冇波167 56kg

講撚咗九頁都冇圖 食屎啦 無圖問人意見

如果同一個場成日見到有冇得諗

師兄有心儀對象？

如果係好認真操既都可以考慮下做下gym buddy
但如果係為食女既就請死開